# POPCORNTV
*************************************************************************************************
*								Manual do sistema popcorntv 1.0		02/2015							*

Introdução

	Sistema para gerenciamento de locadora de videos. É possível inserir, alterar, excluir dvd.
	Também é possivel inserir, alterar, excluir funcionarios e clientes.

*************************************************************************************************

Dados para Acesso ao sistema:

1. Assumir que o banco de dados esta em http://localhost e porta 3306
2. login: root e senha: 123456 com sessão!
3. Inserir filme e listar ok
3. Inserir Cliente e listar ok
4. Inserir Funcionario e listar ok
5. Só pode ter acesso ao sistema: Funcionarios ok
6. Excluir <0k>
	6.1 Usuario
	6.2 Funcionario
	6.3 Filme


**************************************************************************************************
Partes a ser desenvolvido:

1. Alterar(modal)
	1.1 Usuario
	1.2 Funcionario
	1.3 Filme
	
2. Validar Campos com javascript
	1.Ao cadastro Um filme
	2.Ao cadastrar um cliente
	3.Ao cadastrar um funcionario
	4.Campos numericos:telefone, cpf,email e telefone
	
3. Gerar Relatorios
	1.Em pdf